關禮傑 跳樓情節 (真人版)

紅磡華豐街7至8號衡豐樓，昨晚(3日)11時許，警方接報上址8樓有天台屋起火，濃煙沖天，且傳出爆炸聲響，多名街坊報警求助。消防到場開動2條喉及調派2隊煙帽隊灌救，約30分鐘後將火救熄，逾20名住客自行疏散到安全位置，火警中無人受傷。
現場消息指，有人目睹火警發生時，其中一間天台屋冒出濃煙，屋內有一名印度漢爬出窗外坐於晾衫架上逃生，惟濃煙不斷由窗外噴出，他為保命冒險跳過3米外的毗鄰6號的大廈逃生，他並無受傷，在場協助警員調查。

勁過晒所有連登仔

3米我諗唔會勁得過連登仔...
紀律部隊立定跳遠都要兩米幾先滿分

其實唔難

有助跑、可以用手落地
如果咁都reach唔到3米，應該可以準備身後事

你點勁的

印度外掛唔是講笑

其實係睇點跳個3米...佢如果天台比對面高一截, 3米既風險唔太大